其實我一直好希望取消所有特區政府選舉，直到政權被推翻

假民主選舉只會增加非法政權的認受性、合理性。參與選舉的唯一原因是讓世界理解DQ，從而展現出香港autonomy被嚴重破壞的事實，黃之鋒的DQ已經大功告成。再說，如果區議會選舉能成功，正代表市民大眾大概可以「正常生活」，民意能正常表達，民意必定降溫。

如果讓特區政府成功舉辦選舉而反政府組織能大勝又不被DQ，才是我們最不願意看到的，因為這跟我們一直相信的香港自主權受蠶食只是我們的幻想（當然這不會是事實）

有選舉，有辯論，就能令更多人了解到宜家個政權有幾壞…係咪～